﻿#Домашнее задание к лекции 2.3 «Роутинг в express»

#Основное задание

###Создать приложение на Express.js которое будет иметь 5 вариаций роутов:

*GET / – Главная страница которая вернет код 200 OK и покажет текст "Hello, Express.js"
*GET /hello – Страница, код ответа 200 OK и покажет текст "Hello stranger!"
*GET /hello/[любое имя] – Страница, код ответа 200 OK и покажет текст "Hello, [любое имя]!"
*ANY /sub/[что угодно]/[возможно даже так] – Любая из этих страниц должна показать текст "You requested URI: [полный URI запроса]"
*POST /post – Страница которая вернет все тело POST запроса (POST body) в JSON формате, либо 404 Not Found - если нет тела запроса
#Дополнительное задание

Добавить в роут POST /post проверку на наличие Header: Key (на уровне middleware), если такого header не существует, то возвращать 401